[{"question": "https://www.zhihu.com/question/58299296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58299296/answer/172838255", "content": "\n\u6708\u51656000\uff0c\u8fd8\u8981\u8fd84500\u623f\u8d37\uff0c\u5374\u6bcf\u5929\u90fd\u6781\u5ea6\u6e34\u671b\u5403\u65e5\u6599\uff0c\u4e24\u8005\u53ef\u4ee5\u5747\u8861\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60209246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60209246/answer/173915459", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u5bf9\u67ef\u6d01\u5199\u7684\u5fae\u535a\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60293871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60293871/answer/174484434", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u4f4e\u6b32\u671b\u793e\u4f1a\u300d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u793e\u4f1a\u4f1a\u8fdb\u5165\u8fd9\u79cd\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/172622874", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59323854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59323854/answer/174384116", "content": "\n\u8bd5\u641e\u7b11\u5730\u63cf\u8ff0\u81ea\u5df1\u7cdf\u7cd5\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40322083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40322083/answer/174271238", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u7f8e\u4eba\u9c7c\u300b\u4e2d\uff0c\u7537\u5973\u4e3b\u600e\u4e48\u8fc7\u6027\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46226043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46226043/answer/174126821", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5de5\u85aa\u9636\u5c42\u6765\u8bf4\uff0c\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u503c\u5f97\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31524027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31524027/answer/173598418", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4eba\u6027\u5316\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60281892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60281892/answer/174741062", "content": "\n\u5927\u4e09\u5b66\u751f\u6572\u8bc8\u52d2\u7d22\u5546\u5bb6\uff0c\u88ab\u5168\u6821\u77e5\u9053\u4e86\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/174614785", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60279568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60279568/answer/174396235", "content": "\n\u67ef\u6d01\u548c AlphaGo \u7684\u7b2c\u4e8c\u76d8\u68cb\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u4e4b\u5904\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59861416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59861416/answer/174779132", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u7487 5 \u6708 14 \u65e5\u5728\u4e5d\u6c5f\u5b66\u9662\u5f15\u8d77\u4e89\u8bae\u7684\u5973\u5fb7\u8bb2\u5ea7\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60227653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60227653/answer/174197782", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e7f\u4e3a\u6d41\u4f20\u4f46\u4e0d\u771f\u5b9e\u7684\u519b\u4e8b\u6545\u4e8b\u548c\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21803220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21803220/answer/174947955", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5177\u5f71\u89c6\u8868\u6f14\u5929\u4efd\u7684\u4f53\u80b2\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60281892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60281892/answer/175270646", "content": "\n\u5927\u4e09\u5b66\u751f\u6572\u8bc8\u52d2\u7d22\u5546\u5bb6\uff0c\u88ab\u5168\u6821\u77e5\u9053\u4e86\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60365748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60365748/answer/175455374", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u76db\u987f\u5dde\u957f\u9752\u5dde\u7acb\u5927\u5b66\u4e00\u767d\u4eba\u6559\u6388\u56e0\u4e3a\u62d2\u7edd\u5728\u201c\u7f3a\u5e2d\u65e5\u201d\u79bb\u5f00\u6821\u56ed\uff0c\u906d\u5230\u5b66\u751f\u56f4\u653b\u5e76\u6307\u8d23\u5176\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/173692756", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/174321248", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60284583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60284583/answer/175011788", "content": "\n\u4e2d\u4e16\u7eaa\u6e29\u6696\u671f\u65f6\u5b8b\u671d\u4e3a\u4f55\u51fa\u73b0\u4e86\u4e25\u5bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60150282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60150282/answer/173404531", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u4e89\u8bae\u6027\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\u5979\u7684\u6f14\u8bb2\u662f\u5426\u5b58\u5728\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59861416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59861416/answer/174448924", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u7487 5 \u6708 14 \u65e5\u5728\u4e5d\u6c5f\u5b66\u9662\u5f15\u8d77\u4e89\u8bae\u7684\u5973\u5fb7\u8bb2\u5ea7\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21277586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21277586/answer/175045265", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u51fa\u4e0d\u4e86\u6797\u9752\u971e\u90a3\u6837\u7684\u7f8e\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60311015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60311015/answer/175121135", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u4e86\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53005641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53005641/answer/174983103", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5173\u4e8e\u5728\u65e5\u7559\u5b66\u751f\u6c5f\u6b4c\u88ab\u5bb3\uff0c\u7f51\u53cb\u51e0\u4e4e\u4e00\u81f4\u5c06\u6279\u5224\u7684\u77db\u5934\u6307\u5411\u5ba4\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60289842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60289842/answer/174577764", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67ef\u6d01\u5bf9 CGTN \u8bb0\u8005\u82f1\u8bed\u63d0\u95ee\u7684\u73b0\u573a\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60099100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60099100/answer/172921707", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5d14\u6c38\u5143\u7684\u749e\u8c37\u5858\u5546\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24066773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24066773/answer/80124451", "content": "\n\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u9ad8\u7b49\u6570\u5b66\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58903331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58903331/answer/173161480", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\u4e2d\u6700\u7f8e\u597d\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60042833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60042833/answer/173025969", "content": "\n\u4e94\u4e2a\u540c\u4e8b\u51b3\u5b9a\u8ba1\u7b97\u4ed6\u4eec\u7684\u5e73\u5747\u5de5\u8d44\uff1a\u5728\u5927\u5bb6\u4e92\u76f8\u4e0d\u544a\u8bc9\u85aa\u6c34\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u505a\u5230\u8fd9\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60106499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60106499/answer/174936436", "content": "\n\u8340\u5f67\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60237268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60237268/answer/175046266", "content": "\n\u5047\u8bbe\u7ed9\u9752\u6625\u671f\u7684\u5b69\u5b50\u623f\u95f4\u88c5\u6444\u50cf\u5934\uff0c\u53d1\u73b0TA\u6709\u770b\u9ec4\u7247\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60293871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60293871/answer/174972940", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u4f4e\u6b32\u671b\u793e\u4f1a\u300d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u793e\u4f1a\u4f1a\u8fdb\u5165\u8fd9\u79cd\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37400041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37400041/answer/174932133", "content": "\n\u7537\u751f 25 \u5c81\u4e86\uff0c\u5e94\u8be5\u660e\u767d\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60154228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60154228/answer/173792535", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u91cd\u538b\u4e4b\u4e0b\u65e0\u60e7\u8272\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55917787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55917787/answer/173900557", "content": "\n\u4f60\u73a9\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u66fe\u9047\u89c1\u8fc7\u6700\u6696\u5fc3\u6216\u6700\u6709\u7d20\u8d28\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60199862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60199862/answer/173589421", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67ef\u6d01\u9996\u76d8\u8d1f\u4e8e\u963f\u5c14\u6cd5\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60325937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60325937/answer/175018535", "content": "\n\u8bd5\u7528\u5723\u7ecf\u4f53\u8bf4\u4e2a\u4e2d\u56fd\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55102620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55102620/answer/174390984", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u4e0d\u5e38\u7528\u300c\u4ece\u53f3\u81f3\u5de6\u300d\u7684\u4f20\u7edf\u4e66\u5199\u6392\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54998156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54998156/answer/174303164", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u6709\u5148\u6cbb\u75c5\u540e\u4ed8\u94b1\u7684\u533b\u9662\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173327320", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60281892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60281892/answer/175234650", "content": "\n\u5927\u4e09\u5b66\u751f\u6572\u8bc8\u52d2\u7d22\u5546\u5bb6\uff0c\u88ab\u5168\u6821\u77e5\u9053\u4e86\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60332416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60332416/answer/175037256", "content": "\n\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u9ad8\u798f\u5229\u5236\u5ea6\u771f\u7684\u9020\u5c31\u4e86\u4e00\u6279\u61d2\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/174337165", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24275147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24275147/answer/174469194", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u548c\u732b\u4e00\u8d77\u505a\u7684\u8fd0\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60279568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60279568/answer/174346909", "content": "\n\u67ef\u6d01\u548c AlphaGo \u7684\u7b2c\u4e8c\u76d8\u68cb\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u4e4b\u5904\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34871526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34871526/answer/173542759", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4eba\u8840\u9992\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60235546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60235546/answer/174946484", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 \u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6821\u957f \u9646\u9053\u9035\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60361555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60361555/answer/175567346", "content": "\n\u67ef\u6d01\u90a3\u4e48\u5e74\u8f7b\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u8f6c\u884c\u641eAI\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20369913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20369913/answer/175244537", "content": "\n\u53ea\u5403\u6e05\u771f\u98df\u54c1\u7684\u670b\u53cb\u600e\u4e48\u5904\u7406\u5403\u996d\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142160/answer/174436473", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22766357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22766357/answer/175512150", "content": "\n\u300c\u516c\u77e5\u300d\u540d\u53f7\u662f\u600e\u6837\u4e00\u6b65\u4e00\u6b65\u88ab\u641e\u81ed\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/173560520", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30571237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30571237/answer/175182329", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u70b9\u9519\u79d1\u6280\u6811\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60289842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60289842/answer/174559098", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67ef\u6d01\u5bf9 CGTN \u8bb0\u8005\u82f1\u8bed\u63d0\u95ee\u7684\u73b0\u573a\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60261471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60261471/answer/174375906", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u8db3\u534f\u53d1\u5e03\u7684 2018 \u8d5b\u5b63 U23 \u51fa\u573a\u4eba\u6570\u548c\u9650\u5236\u9ad8\u4ef7\u5f15\u63f4\u7684\u65b0\u653f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53961460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53961460/answer/172967963", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fae\u8fb1\u6d88\u8d39\u8005\u667a\u5546\u7684\u5c71\u5be8\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60279568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60279568/answer/174318426", "content": "\n\u67ef\u6d01\u548c AlphaGo \u7684\u7b2c\u4e8c\u76d8\u68cb\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u4e4b\u5904\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59861416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59861416/answer/172149092", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u7487 5 \u6708 14 \u65e5\u5728\u4e5d\u6c5f\u5b66\u9662\u5f15\u8d77\u4e89\u8bae\u7684\u5973\u5fb7\u8bb2\u5ea7\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59861416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59861416/answer/174204364", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u7487 5 \u6708 14 \u65e5\u5728\u4e5d\u6c5f\u5b66\u9662\u5f15\u8d77\u4e89\u8bae\u7684\u5973\u5fb7\u8bb2\u5ea7\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60241125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60241125/answer/175158545", "content": "\n\u6708\u5165 2 \u4e07\u7684\u5317\u4e0a\u5e7f\u5355\u8eab\u5973\u6027\uff0c\u5982\u4f55\u5728\u4fdd\u8bc1\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\u7684\u6761\u4ef6\u4e0b\u63a7\u5236\u5f00\u652f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60281892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60281892/answer/175425737", "content": "\n\u5927\u4e09\u5b66\u751f\u6572\u8bc8\u52d2\u7d22\u5546\u5bb6\uff0c\u88ab\u5168\u6821\u77e5\u9053\u4e86\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60288863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60288863/answer/174868724", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u4eba\u7684\u51cf\u80a5\u90fd\u5931\u8d25\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173450819", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60205210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60205210/answer/175406857", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5316\u89e3\u5c34\u5c2c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60330717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60330717/answer/175324889", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e1c\u6d77\u94f6\u9f99\u738b\u4eba\u8089\u3001\u5a01\u80c1\u5730\u74dc\u718a\u8001\u516d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19612469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19612469/answer/175196373", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fb7\u56fd\u7684\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u4e0d\u9650\u901f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59740482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59740482/answer/174094147", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u300a\u5976\u4e1a\u534f\u4f1a\u4f1a\u957f\uff1a\u4e2d\u56fd\u5976\u6e90\u5df2\u662f\u4e16\u754c\u7ea7\u6c34\u5e73 \u4f46\u7f3a\u5c11\u4fe1\u4efb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39810799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39810799/answer/174751980", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f3c\u4e4e\u7537\u6027\u66f4\u5bb9\u6613\u4ece\u5931\u604b\u4e2d\u6062\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60241622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60241622/answer/174310709", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e86\u4ee5\u540e\u5927\u547c\u8fc7\u763e\u7684\u6570\u636e\u5206\u6790\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60311015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60311015/answer/175100458", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u4e86\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46720442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46720442/answer/156074372", "content": "\n\u604b\u7231\u4e2d\u4e0d\u5408\u9002\u5c31\u5206\u624b\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33913976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33913976/answer/173779272", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u7537\u53cb\u9001\u6211\u624d 100 \u591a\u5757\u7684\u9999\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60099100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60099100/answer/173470210", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5d14\u6c38\u5143\u7684\u749e\u8c37\u5858\u5546\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173231398", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60186654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60186654/answer/174042431", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72017\u5e745\u670823\u65e5\u66fc\u5f7b\u65af\u7279\u4f53\u80b2\u573a\u7684\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60177984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60177984/answer/173395046", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Zealer \u5728\u6d4b\u8bc4\u89c6\u9891\u4e2d\u5bf9\u534e\u4e3a P10 \u7684\u6d17\u767d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60354538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60354538/answer/175207753", "content": "\n\u67ef\u6d01\u548c AlphaGo \u7b2c\u4e09\u76d8\u68cb\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/174146774", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31572671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31572671/answer/117930331", "content": "\n\u73b0\u5728\u6211\u4eec\u8fd9\u4ee3\u4eba\u9ed1 TFBOYS \uff0c\u662f\u5426\u548c\u7236\u8f88\u4eec\u53cd\u5bf9\u6211\u4eec\u542c\u6d41\u884c\u6b4c\u66f2\u6709\u76f8\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173179557", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59998325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59998325/answer/174864990", "content": "\n\u82cf\u8054\u6559\u4f1a\u4e86\u4e2d\u56fd\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60196108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60196108/answer/173860608", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u8868\u793a\u4e0d\u5e94\u9650\u5236\u6768\u8212\u5e73Shuping Yang\u53d1\u8868\u81ea\u5df1\u6240\u60f3\u7684\u6743\u5229\u4e0e\u81ea\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28361409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28361409/answer/163264045", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6c14\u573a\u5f3a\u5927\u7684\u4eba\u9762\u524d\u505a\u5230\u4e0d\u5351\u4e0d\u4ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42041768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42041768/answer/174815494", "content": "\n\u4fa6\u63a2\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7b26\u5408\u73b0\u5b9e\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/174443530", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57455607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57455607/answer/157878054", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5bf9\u81ea\u5df1\u7279\u522b\u72e0\u7684\u4eba\uff0c\u8111\u5b50\u91cc\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60019675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60019675/answer/173376476", "content": "\n\u65e5\u672c\u53f3\u7ffc\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51335258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51335258/answer/173901897", "content": "\n\u8bd5\u7528\u65e5\u5f0f\u8154\u8bf4\u4e2a\u4e2d\u56fd\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20036217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20036217/answer/173730956", "content": "\n\u516c\u53f8\u7981\u6b62\u5458\u5de5\u8ba8\u8bba\u5de5\u8d44\uff0c\u662f\u5426\u5408\u6cd5\uff0c\u6709\u4f55\u597d\u5904\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60292596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60292596/answer/174964762", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u50cf\u662f\u8fdd\u80cc\u529b\u5b66\u539f\u7406\u7684\u5efa\u7b51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60267339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60267339/answer/174219408", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u4e03\u5b63\u6b63\u5f0f\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45083427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45083427/answer/173680175", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u4eba\u5b81\u613f\u5355\u8eab\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u964d\u4f4e\u8981\u6c42\u53bb\u5ac1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638720/answer/175508915", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20319390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20319390/answer/173201516", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u9ed1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31970604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31970604/answer/108455429", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5d4c\u5957\u4e86\u597d\u51e0\u5c42\u903b\u8f91\u7684\u7ecf\u5178\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60295086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60295086/answer/175046389", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u4f24\u53cb\u519b\u7684\u4f8b\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53961460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53961460/answer/174323694", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fae\u8fb1\u6d88\u8d39\u8005\u667a\u5546\u7684\u5c71\u5be8\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60291360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60291360/answer/174568646", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e01\u7487\u5973\u58eb\u76ee\u7779\u7684\u795e\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36788135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36788135/answer/71920165", "content": "\n\u4e00\u4e9b\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u3001\u5b98\u4e8c\u4ee3\u6bd4\u4e00\u822c\u4eba\u66f4\u52aa\u529b\u52e4\u594b\u7684\u52a8\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23527973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23527973/answer/175188454", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u51fa\u7537\u670b\u53cb\u6709\u6ca1\u6709\u6f5c\u529b\uff1f\n"}]